它是如此迷人的怪異，散發著青春期男孩的荷爾蒙，卻又像被驅走的雪一樣純潔。 比爾和泰德的本質善良|艾麗莎·威爾金森| 2020年8月28日|Vox 
 從純性能的角度來看，軟件使用所有晶體管的效率也很重要。 摩爾定律永存:英特爾稱芯片將封裝50倍以上的晶體管 
 德斯蒙德甚至在5月引起了全國媒體的關注，當時他說，該縣只有6例“純”冠狀病毒死亡，因為大多數死亡的人都有潛在的健康問題。 早間報道:主管提高了對冠狀病毒的懷疑|聖地亞哥之聲| 2020年8月21日聖地亞哥之聲| 
 他曾公開表示，只有少數冠狀病毒死亡是“純粹的”，他嚴重低估了導致住院的病例的百分比。 白天的監督者，但電視上的COVID-19懷疑者凱蒂·斯蒂格爾| 2020年8月20日|聖地亞哥之聲 
 馬斯特羅里亞和米澤拉的工作植根於被稱為代數拓撲的純數學分支，它對形狀和空間進行分類。 粒子碰撞的數學結構進入視野查理伍德| 2020年8月20日|量子雜誌 
 2014年，幾名共和黨人以意識形態純正的保守派身份參選，希望眾議院出現新的領袖，從而贏得了初選。 神風特攻隊國會準備打擊博納|本·雅各布斯| 2015年1月6日|每日野獸 
 設計師韋斯特在生產力上的不足，他完全用純粹的自信和盲目的憤怒來彌補。 坎耶·維斯特和金·卡戴珊的Balmain活動:高級時尚遇見低級文化|艾米·齊默爾曼| 2014年12月23日|每日野獸 
 其他一切都是純粹的猜測和恐懼的傳播。 黑豹在聖路易斯的炸彈陰謀不是Justin Glawe 2014年12月9日|每日野獸 
 故事接近結尾時所發生的許多戲劇性事件都是由於純粹的愛情本身，而不是儘管如此。 喜歡同性戀動漫的日本女人|Brandon Presser | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 當然，芝麻街的歌曲不僅具有教育意義; 從純調音的角度來看，這音樂相當棒。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米麗夏爾| 2014年11月10日|每日野獸 
 為什麼不去尋找平原上純白的石灰石，或者山上灰色的花崗岩呢? 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 那個躺在陰影裡的死人不就是他們作惡能力的有力證據嗎? 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 在早期，也許最接近純粹審美享受的是對花的愛。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 一種純粹而簡單的“真空”方法——與“精神同化”正好相反。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 我的應該是純鋼; 在過去的幾個星期裡，我在刺刀前命令她從我的意識中消失。 祖先|格特魯德阿瑟頓